肚仔餓 求餵食

汪汪

我有芝士腸

汪！